雖然都做左最壞打算

但立法會班人 如果仲有返少少良知 少少遠見 少少政治智慧 聽日就就唔該唔好俾條條例過到啦

俾返個屋企我呀！！！